指揮官好大問題

指揮官咁樣安排, 唔似驅散, 係咪想兩邊困住死戰, 好似宜家次次都係困住兩邊迫佢地互打咁!